啱啱上連登嗰個空姐

你真係好撚正

你咁樣叫溝女容乜易？

想溝空姐？ 埋邊排隊啦。

屌地勤嚟嘅屌你

空姐咪又係waiter，臭雞含洋腸啦

Waitress 定waiter? 定waitperson?

我錯囉 英文廢做唔到空姐，打錯係地勤

圖呢

咩係 G day